得罪講句，見到James Harden汁核突鬚就知佢係一個撚樣

除左isis，未見過人留呢d撚樣鬚的

Nigga已經垃圾 仲要奶共

食屎啦你
見到你就憎

講真佢個樣衰到
想打鳩佢

冇左鬚個樣仲撚

點睇

猁狗

呢個本身就係撚樣，留唔留鬚一鳩樣

ISIS

梳9

我驚遲下變潮流連你都留

等睇D人post美斯汁核突Harden鬚

成隻狗咁

所以話，黑人無腦係真

不服來電？

點睇呢個鬍鬚佬

乜水

狗哥